[孝子]生日免費食自助餐一定要4個人有先?

老母過幾日生日 想同佢食
不過見到幾間都係講4個人先可以生日免費

請埋我

搵個ptgf一齊去食

要搵2個

仲貴

食完叫老母走先 上房就

叫埋老母觀戰

可以叫連登仔一齊同伯母開心下
你再叫個ptgf
可能一日內有齊細佬同仔仔